召喚所有星塵系巴打

たこやきレインボー黎香港
係西九24有mini live
好似係第一次有stardust 女idol group係香港live??

星塵系 不過係演員方面

聽日帶2枝棍做地藏算

2日聽左4次「絶唱！なにわで生まれた少女たち」
今日尾場重有「クリぼっち ONE DAY!!」應節

星塵幾時再派軍襲港,
我要求唔高唔洗桃草,エビ中,虎魚
とき宣就夠
ばっしょー都得